近排部電腦經常唔著mon

部電腦一時時開機唔著mon但係其他野都著左 一時就開機隔幾秒熄番 隔幾秒又開番 不停重複 到底有咩問題 ?
唔該哂 小弟真係電腦白痴黎

我都一樣..好似撻車咁
十次有1次著

幫推

係囉 好似靠運氣咁

之前個mon有同一問題 過多一段時間就直情死埋
開個蓋睇見到喺爆capacitors
買返同型號嘅caps再燒返上去就as good as new